睇得出佢最愛嘅都係佢前度

屌，各種差別待遇 依家散左冷靜諗返先覺得自己真係on9

你個名

系牙

分手啦

啱呀 小氣如我

不如講多啲 睇下係咪真係你小氣

最簡單講啦，佢同前度分手佢仲可以陪著佢前度，接放工，行街，同我分手就block曬我全部，鬧到我pk

老老柒柒 淨係傾計都已經飛得

屌，果陣我未同佢一齊，又唔怪得佢，但佢依家同我散左，就差別待遇架啦

同人地前度比較真係好痛苦 始終都有個落差喺到
覺得人地比自己好
對方心永遠喺對方身上
特別係比人飛果啲
因為失去嘅嘢 先會特別懷念同刻骨銘心！！！

邊個提出分手？

佢，連提兩次，飛jor我

之前有冇feel到唔妥？
點解突然間咁絕

原來我有frd話係連登見過幾次佢鬧我 係我面前就話好愛我，係我背後就係咁踩鳩我

上連登又唔好太認真嘅⋯
可能純粹鳩up發洩下啫

算啦，由佢，我都係好愛佢，但我發現返唔到轉頭了

屌佢老母
同前度做啲嘢就得
同我做就乜撚都要我講出口
乜撚都講晒出口有意思咩？

乜都講到咁白果時 咪姐係要同你啲前度嘅影子重疊囉！
我啲佔有慾控制慾噉強都願意為咗你去控制自己
唔去諗同比較你同前度啲嘢
偏偏有啲嘢我比晒signal
你都可以扮唔知扮慒想我出聲先？？
大佬你幾廿歲人 有啲嘢自己醒水啦仆街
定係慣咗乜都係前度提出
留戀果啲被需要 想返返去佢身邊嘅感覺呀？

難聽啲講句
屎眼都可以比人屌 我乜撚都唔掂得呀！
下下做乜都要問 仲低賤過做狗
對住前度就乜撚都自動波
屌你老母！

點解返唔到轉頭呢